有冇人話我知而家仲有冇辦法混入智華館

我只係想夜晚溫下書姐

今年個閘改左好似難左

我就係想知有冇後門偷入

可能我aim既野同你唔同

二樓後門近classroom個面 人地入完貼住佢行

有冇得用聯校圖書證特別申請

收皮啦high dip 囝

hkcc hkuspace cccu= 三大後門

屌你老母
我講緊智華館呀撚屌
唔撚識聽人話就捐返入你老母個閪度

唉 連燈成班弱智 當我冇問過啦

走後門做偽hku學生
咪入得cw囉